娛樂台細分左做五類人

1588
1088
788
488
冇飛

...😁

樓主On9

關你個璉狗飯咩事

迷璉狗去死

串撚夠未

高汁

下姐係點==

我無飛

我識人唔洗錢有vip

1.笠水狗
2.正常人

買唔到1588

bbg有有飛

冇，遲啲打算睇下有冇原價飛放，再唔係就要硬食黃牛飛

唔緊要
因為我都冇飛

同病相憐

癲狗
笠水狗
邊狗
色情狗
假膠